推薦幾個超實用網站！

小妹自己做功課搵資料同kill time用
但發覺身邊好少人知 所以share下

唔好咁懶 分開加密啦
網址加密先有吸引力

av可以減低社會犯罪率

之前都唔知有呢D網
thx for sharing

網路達人

真係唔講唔知

懶好笑

佢山區兒童嚟
最近先接觸互聯網世界
有少少低智嗰啲唔好講啦
讀特殊學校嗰啲都無謂提
大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

好慘